呼籲各方克制

鑑於有網友起底盡忠職守既警務人員家屬資料，我希望大家可以克制，千祈唔好將家屬既大頭照印成傳單或街招並加上侮辱字眼，張貼於該警務人員社區住處附近或子女所屬學校，以免造成對該警務人員家屬傷害。正所謂禍不及妻兒，況且警察都係克己盡職，理應接受表揚至啱。

too curve